PS4 FIFA20 pro club 比賽隊招人

D1 title 比賽球會 名：Tiki Tata
打緊ESL同captain cup ,FPC應該會上超聯

招 ST,CDM ,CB

時間 2230～0130

通常晚晚都會開波

想收長玩同非pt既巴打

我TG:

有興趣就留tg 或者add我 tg 吧